琴日大遊行分明就係為升級做準備 依家同我講唔去機場？

又話抗爭schedule係
和理非
deadline
升級

琴日170萬人 出黎完全唔回應
明明就有藉口升級去機場 到時真係出手阻都唔會互屌

依家同我講要繼續遊行 要機場讓路？

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔係政府要我地和理非
而係我地選擇要和理非

我地唔需要回應政府所謂前設
不斷忽略市民主流民意就係暴政
係暴政就值得推翻！

HKGov, I have nothing to prove to you.